Écrire une fonction python appelée `nb_repetitions` qui prend en paramètres un
élément `elt` et une liste `tab` et renvoie le nombre de fois où l’élément apparaît dans la
liste.

Exemples :
```python
>>> nb_repetitions(5,[2,5,3,5,6,9,5])
3
>>> nb_repetitions('A',[ 'B', 'A', 'B', 'A', 'R'])
2
>>> nb_repetitions(12,[1, '! ',7,21,36,44])
0
```